{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 센트럴파크 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 客室の大理石のオンドル暖房を提供し、人数追加時に1人当たり33,000ウォンの費用が発生します。 ベッドガードは電話で事前予約するとレンタルでき、無料でレンタルできます。 ベビーベッドは10ヶ月未満の赤ちゃんに設置することができ、事前予約が必要であり、1泊当たり2万ウォンの費用が発生します。 バイキングサービスは朝食を提供し、朝食ビュッフェは48ヶ月までは無料で提供され、5歳から8歳は16,000ウォン、9歳から大人までは29,000ウォンの費用が発生します。 朝食ルームサービスも利用でき、コンチネンタル朝食は22,000ウォン、アメリカン朝食は26,000ウォン、韓食朝食定食は29,000ウォンの中から選択できます。 朝食は6時30分から10時までご利用いただけます。昼食と夕食は現在ご利用いただけません。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には大理石のオンドル暖房があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時に1人当たり33,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ベッドガードの利用方法について教えてください。",
            "answer": "ベッドガードは電話で事前予約するとレンタルでき、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用方法と費用について教えてください。",
            "answer": "ベビーベッドは10ヶ月未満の赤ちゃんに設置することができ、事前予約が必要であり、1泊当たり2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "朝食はバイキングサービスで、朝食ビュッフェが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェの料金について教えてください。",
            "answer": "朝食ビュッフェは48ヶ月までは無料で提供され、5歳から8歳は16,000ウォン、9歳から大人までは29,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食ルームサービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食ルームサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食ルームサービスのメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食ルームサービスのメニューにはコンチネンタル朝食、アメリカン朝食、韓食朝食定食の中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は6時30分から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "昼食と夕食は提供されていますか？",
            "answer": "現在は昼食と夕食の提供はございません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 513
    }
}